對住敵人就要學回復術士

奶共就下世再做共黨人

回復術士根本就係抗爭聖經 仲rip醜唔醜

俾人屌兩世屎忽？

回復術士惡過共產黨